呢一代考生考得唔好真係唔愁無出路

讀個毅進就可以做狗
個個月唔洗做就兩三皮一個月

最緊要埋沒埋個良心就做得

代代都可以咖啦
你而家都可以咖

搵錢好容易只要放棄道德同良知 — 細B

哦 read

搵下啲細錢就ok既

有冇聽過火燎森個大名